突發！美國司法部調查華為是否違反禁令

據美國媒體報道，美國司法部正在調查華為公司是否違反向伊朗禁運的有關制裁。

仆街了

豬隊友

Trump: 中興 is first of Many

被查了 我的國

中国或成最大贏家
中国定必亮劍

又贏，小米手機可稱霸

美國搬石頭砸自己的腳
中國亮劍或會成為最大贏家

中國又贏

中國: 我會笑到最後
美國: 我會笑你到最後

中國已經贏咁多，讓下美帝同小日本得唔得

有冇口交部條八婆cap圖

含春瑩去美國避世了

美帝萬歲

贏國或成最大中家

我諗家下在公在私都好,
華為應該都恨不得zte即刻執柒

又要贏啦，我真係恭喜你呀!

支那快d禁iphone

贏到五毛都唔洗開工

中興爆料 協助調查

嘩！屌你正呀喂

訓係到都贏，最大贏家

中興做左污點證人

小米應該都恨不得zte, 華為即刻執柒

中國不想打貿易戰，更不怕打貿易戰

肯定無事！！！！！

今次真係冚家產

一帶一路，一ban死路

好地地做乜要提交更多證據

協助當局指證華為？美國商務部同意中興提交更多證據

中國或成......

屋漏偏逢連夜雨

又贏

真係好睇

贏國個連勝紀錄又多一場
叫人點追

中興華為若被制裁，支那或成最大嬴家

「專家指出，若美國堅持針對我國科技高端品牌中興及華為作出非理性政治化制裁，或會導致我國人民集體高潮而在數天之內突破科技極限，研發出最新一代打飛機專用之晶片技術。

專家又指，我贏國之科技一不靠偷二不靠搶，是在國家領導人精明領導下之跨世代製成品。本國之軍事科技能讓本國士兵在攝氏零下30度之水中行動自如。本國之超高技術科技甚至讓美國電影公司視為科幻電影級別題材（詳情請參考「星球大戰」）。

本國駐美國口交部發言人潮吹瑩表示，希望美國自重，不要意圖對本國科技說三道四，並速請美方尊重自由貿易市場，讓支方口交部人員可加大在美國投資房地產的額度。」

半個月不斷贏，已經成功超英趕美啦
仲要五毛嚟做乜

習總捨得出招未

比料US政府尋求和解

五毛垃圾幾時有工開

4月20日 - 美國政府接受中興循非正式渠道提供更多證據，說服美國政府暫緩制裁或尋求和解

4月25日 - 美國司法部調查華為是否違反禁令

GOGOGO

華為今次真係冚家剷

厲害了 美利堅合眾國

又用明朝既劍斬清朝既官？

我宣佈講清狗語普通話者為低等人

睇題已經知道又贏

中興員工：華為僅部分芯片自己設計，誰被美制裁都得死。一張中興內部員工針對當前各種非議的發聲截圖在網絡流傳，該員工表示，華為也只是部分芯片自己設計，而且很少。該員工認為，中國最大的問題是不具備自己的生產工藝，芯片即使自己設計，生產中也是用美國的技術生產的，甚至於設計芯片的軟件也是美國的。「不讓你用，你怎麼仿真算法？ 任何一家公司被美國制裁都馬上死掉。」

中國或成最大贏家

中國有贏

厲害了

btw 中國都係贏
中國最大問題永遠只有想輸但輸唔到
唔想贏但美國係要搞咁多野比佢贏
不停善意咁叫美國收手
就係因為中國自己唔想再贏

又贏了 我的國

中興華為
同歸於盡

點解一有對支那不利消息
就會有大量關囝post推上去

係咁不停贏不停射會虛脫咖

中國又羸

中國點先可以輸

未輸過

好想睇班蝗10年後都仲用緊2018年既機種

終於到華為

然後華為有文件指證小米

CSL 睇嚟要換過晒個網絡了

我的蟈又贏了

中國人最叻出賣

贏近平

中興：華為都有犯法喎，點解唔拉佢？

全香港都冇論寬頻同電訊一早用曬華為中興，得smartone同中移動仲有部分係愛立信

見到支那仆街冚家剷大家開心開到幾個Post都唔得咩

嬴國真係內鬥專家

口交部：堅決反對

爭咩吖
三間一齊執柒吖笨

華為好似好D,可以用自煮撚發既低端晶片頂下

五毛繼續吹棒就啱

侵侵EQ唔高
好易嬲嬲豬

真相

Ban 鳩佢啦

用其倫cpu啦深圳華為

做2G電話

華為打手早兩個月好撚沙塵，係手提電話台個個post 都踩場嫁，

去晒幫老母執骨呀 ?

一帶一路一人一部
賺到笑

第時可能中國俾人打到就黎滅國
都可以話中國人民得以解放
中國或成最大贏家
究竟點樣中國先會輸

華為： 唉 這些隊友

支爆~港樓爆

usb port 係咪又係美國人專利....

好快大陸要賤賣土地同樓去救芯片

下一個 lenovo, 之後到房地產

以後只可以用寄信同飛鴿.....電報機又係外國專利

響輸呢方面都係贏

巴打參透咗辯證法

侵侵：President Xi and I will always be friends

拉中興啲高層做污點證人

擺到明就係中興臨死都要拉埋華為落水，強國人就係鍾意自相殘殺

中國或成最大嬴家

5g咁大舊肥肉，做左標準之後，每個用你技術嘅都要磅水，邊個唔想爭

唔係咁開心下話

魚蛋論

唔知點解諗返起德成女傭個廣告

賣俾伊朗係死罪，美國針對伊朗咁耐，而家伊朗仲要痴去俄羅斯度，一箭幾鵰

小凰姐召喚

大獲

又成最大贏家